記唔記得你第一套係UA院線睇嘅戲係咩？

就黎上結局但已經係UA睇唔到了

咁次咩都唔打
係咪已經唔想返大陸

應該係數碼暴龍02電影版，金甲龍獸嗰套

好記得嗰時得UA有IMAX
第一套去睇Harry Potter嗰時真係覺得超級震撼

大雄的太陽王傳說
2001年睇

住大西北，屋企附近冇UA，上年先第一次去UA睇戲。
第一套係刻在你心底的名字（K11 Art house），最後一套係Soul（K11 Art house）。

屯門唔係有UA咩

冇咗幾年啦

Keroro海底....唔記得

好似係數碼暴龍 小光吹BB個集

沙田UA 鐵達尼號

+1

一樣

沙田UA 人鬼情未了

明日之後

好似係老夫子
Mk鋒同柏g果套

應該係 小P的故事

細個睇戲無理過邊間戲院 唔記得…